Note 8 電用到 0%會义唔到電，即打柴

我個fd 話開唔到機

拆粒電出來差咪得囉咁都要教

我個fd話琴日屌咗伯母成晚

叉

咁就唔好比佢0% 囉

即用即棄